[JS3480]ploy有冇人收到interview？

放左A1仲未收到interview 通知
有冇巴絲已經收到？

字都串錯 抵你冇interview la

Ploy咩學校呢架？

BD of Lang , Cult & Comm ....語言文化及傳意廣泛學科

ploy 都串錯，好諷刺

我都未收到 巴打介唔介意講下自己幾分